沙田第一城低層808萬

【Moan la x Growl la】
沙田第一城22座低層成交，實用面積504平方呎，買家以808萬元
意頭價買入。

創近期新高

黑心淡又失智chop賓周
狂嗚絕叫了

冇去沙田一排又升

低層唔計

沙田CDB

算係

同南豐新邨差不多呎價了

南豐仲舊

割鳩跛腳鴨

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式開POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
口氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

但交通方便好多

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

又係你！𨳒你老母呀喂！

切賓周比你老母含la失智反廢淡

$1千萬先合理

賣家下月後悔

乞兒仔，第一城你點睇得上眼呀？你要買御龍山㗎嘛！R多幾個途人睇樓比刀手，儲夠錢就係你射程範圍喇！窮閪！無貢獻！

失智狂嗚冇阻升勢
你都係返屋企
幫你老母奶下佢個臭閪
叫佢同你玩賓周算把
傻淡廢蟲twat screw yourself

未覆ar柒頭皮
凱旋門518呎2020萬易手, 呎價39000元

Answer me now

割鳩跛腳鴨

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式開POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
口氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

ANSWER ME NOW，教導下D舊樓小業主